[統計] 究竟整體民意點睇成場運動

6.9 6.18 7.21 8.31 之後好明顯整體民意高漲，黃藍對立就預咗，但係黃絲整體陣形仲係好團結。
但係經過10.1 10.4 全港大裝修之後，朝早就一大堆淺黃同和理非叫人冷靜，夜晚勇武就全部上水，好似兩個世界。
究竟香港整體民意分布如何? d人支持到咩程度?
絕對冇意思割席，但係民意係各位手足合理做野既基礎，冇得忽視架!!!!

你講果幾日全部都係俾人打柒
好難唔團結

pish

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價